有冇人開始懷念梁振英

梁生只係冇能，柒婆係想搞鳩你

懷你老味啦

689：真小人
八婆：真奸人

兩舊屎有咩好講

一位港獨之父，一位港獨之母

我會掛住煲呔

老懵董：無能
曾生：廢人
689：小人
7婆：奸人